儘管巨人最近努力提高算法的報告質量，但大多數排名決策都是在缺乏人的判斷的情況下做出的。谷歌向出版商支付了超過10億美元，用於創建和策劃高質量內容（Sara Fischer，2020年10月1日，Axios）
他的社會研究老師缺席，直到前一天晚上才宣佈缺席，他也沒有收到替補的Zoom鏈接。遠程學習留下的學生|亞歷克·麥克吉利斯| 2020年9月28日| ProPublica
值得注意的是，美國、中國和俄羅斯都沒有研發新冠病毒-19疫苗的公司。選擇退出確保全球獲得新冠病毒-19疫苗計劃的國家| Katherine Ellen Foley | 2020年9月22日|石英
谷歌在查看自己知道可以信任的關於YMYL主題的網站時，確定這些網站在信息頁面上缺少營銷語言。谷歌只是暗示了一個權威的個人資料嗎|Mordy Oberstein | 2020年9月21日|搜索引擎土地
文化影響塑造了這個星球上每個人的性別行為，這意味著如果沒有文化因素，我們無法衡量天生的性別差異。不，動物沒有性別-事實如此浪漫|凱林·奧康納| 2020年8月26日|鸚鵡螺
沒有屍體，沒有人能絕對肯定地說卡斯特羅是否死了，即使所有跡象都指向那個方向。一名告密者、一名失蹤的美國人和華雷斯的死亡之家：在大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中|比爾·康羅伊| 2015年1月6日|每日野獸|
但是，他們補充說，當地機場沒有人體掃描儀，他們稱之為“這個大漏洞”。這是給聖戰者的禮物：看不見的機場安全威脅《克萊夫·歐文》《2014年12月27日》《每日野獸》
顯而易見的是，沒有獲得多個獎項提名和評論家的高度讚揚《無怨無悔》：彼得·傑克遜告別中土世界|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸報
我總結說，缺席的土耳其在颶風中被吹得乾乾淨淨。火雞殺手的自白|湯姆·賽克斯| 2014年11月26日|每日野獸
凱特自9月8日發表聲明以來一直缺席公眾視線。《皇家寶貝》定於2014年4月|湯姆·賽克斯| 10月20日|每日野獸報
在肺炎中，氯含量一直很低，在某些情況下完全不存在。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
沒有白細胞增多的傳染病（第160頁）通常會導致白細胞輕微減少。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
穆拉特缺席了，也沒有任何邪惡的影響來影響他與偉大領袖的友誼。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
在含有遊離鹽酸的情況下，胃蛋白酶很少或從未缺失。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
由於這兩種酶幾乎總是同時存在或不存在，腎素測試也可以作為胃蛋白酶測試。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德